{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "시간", "B": "나이", "C": "이름", "D": "요일"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "안녕하세요? 저는 김민수입니다."}, {"speaker": "여자", "text": "저는 이지영입니다."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "장소", "B": "취미", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "우리, 어디에서 만날까요?"}, {"speaker": "남자", "text": "학교 앞 카페는 어때요?"}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "교통", "B": "휴일", "C": "위치", "D": "고향"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "수미 씨, 내일 쉬어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "네. 토요일이라서 회사에 안 가요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "계절", "B": "색깔", "C": "생일", "D": "주말"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "민수 씨는 봄이 좋아요, 가을이 좋아요?"}, {"speaker": "남자", "text": "저는 봄이 더 좋아요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "값", "B": "맛", "C": "주말", "D": "시간"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "수미 씨, 떡볶이가 어때요?"}, {"speaker": "여자", "text": "조금 매워요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "운동", "B": "요일", "C": "나라", "D": "장소"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "우리 내일 카페에서 만날까요?"}, {"speaker": "남자", "text": "좋아요. 인주카페에서 만나요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "계획", "B": "날씨", "C": "약속", "D": "위치"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "오늘 좀 춥네요."}, {"speaker": "여자", "text": "네. 춥고 바람도 많이 불어요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "고향", "B": "여행", "C": "취미", "D": "휴일"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "민수 씨는 부산에서 태어났어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네. 부산에서 고등학생 때까지 살았어요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "나라", "B": "가족", "C": "이름", "D": "주말"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "수미 씨, 오빠가 있어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "아니요. 언니가 있어요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "취미", "B": "날씨", "C": "시간", "D": "음식"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "내일 시험이 몇 시예요?"}, {"speaker": "남자", "text": "두 시예요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "직업", "B": "운동", "C": "날짜", "D": "고향"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "저는 농구를 좋아해요. 수미 씨는요?"}, {"speaker": "여자", "text": "저는 테니스를 좋아해요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "값", "B": "맛", "C": "위치", "D": "계절"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "그 가방 좋네요. 비싼 거예요?"}, {"speaker": "남자", "text": "아니요. 비싸지 않아요. 이만 원이에요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "일", "B": "맛", "C": "시간", "D": "이름"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "아주머니, 이 음식 매워요?"}, {"speaker": "여자", "text": "네, 조금 매워요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "나라", "B": "장소", "C": "날짜", "D": "운동"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "민수 씨, 야구를 좋아해요?"}, {"speaker": "남자", "text": "아니요. 저는 축구가 좋아요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "계획", "B": "날씨", "C": "주말", "D": "취미"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "저는 방학 때 제주도에 갈 거예요. 수미 씨는요?"}, {"speaker": "여자", "text": "저는 고향에 갈 거예요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "약속", "B": "교통", "C": "위치", "D": "소개"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "저, 행복마트가 어디에 있어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "저기 은행 있지요? 은행 뒤로 가세요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "일", "B": "집", "C": "시간", "D": "가족"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "방이 몇 개예요?"}, {"speaker": "여자", "text": "두 개예요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "취미", "B": "이름", "C": "음식", "D": "장소"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "저는 영화를 좋아해요. 민수 씨는요?"}, {"speaker": "남자", "text": "저는 운동을 좋아해요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "위치", "B": "휴일", "C": "날씨", "D": "수업"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "여기 일요일에 쉬어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "아니요. 저희는 월요일에 쉽니다."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "건강", "B": "직업", "C": "고향", "D": "교통"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "민수 씨는 계속 서울에 살았어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네. 저는 서울에서 태어났어요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "시간", "B": "날짜", "C": "나이", "D": "주소"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "몇 시에 학교에 가요?"}, {"speaker": "여자", "text": "열 시에 가요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "장소", "B": "운동", "C": "음식", "D": "직업"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "민수 씨, 요즘도 수영해요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네. 그리고 테니스도 배우고 있어요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "요일", "B": "나라", "C": "여행", "D": "계절"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "마리 씨 고향은 지금 겨울이에요?"}, {"speaker": "여자", "text": "아니요. 여름이에요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "취미", "B": "약속", "C": "위치", "D": "교통"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "은행이 어디에 있어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "저 커피숍 뒤에 있어요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "가족", "B": "나라", "C": "나이", "D": "이름"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "형제가 있어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네. 동생이 한 명 있어요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "메뉴", "B": "시계", "C": "신발", "D": "요일"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "내일 뭘 신을 거예요?"}, {"speaker": "남자", "text": "구두를 신을 거예요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "계절", "B": "약속", "C": "음식", "D": "장소"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "수미 씨, 내일 쇼핑하러 갈까요?"}, {"speaker": "여자", "text": "좋아요. 두 시에 만나요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "기분", "B": "계획", "C": "날씨", "D": "시간"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "바람이 많이 불어요."}, {"speaker": "여자", "text": "네. 비도 올 것 같아요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "이름", "B": "가족", "C": "직업", "D": "생일"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "안녕하세요? 김준호입니다."}, {"speaker": "여자", "text": "반갑습니다. 저는 이지영입니다."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "채소", "B": "과일", "C": "과자", "D": "고기"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "수박을 좋아하세요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네, 수박도 좋아하지만 포도가 더 좋아요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "나이", "B": "번호", "C": "날짜", "D": "시간"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "동생은 몇 살이에요?"}, {"speaker": "여자", "text": "저보다 2살 적어요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "나라", "B": "휴일", "C": "여행", "D": "고향"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "서울에서 태어났어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "아니요, 부산에서요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "식사", "B": "계획", "C": "시간", "D": "건강"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "점심 드셨어요?"}, {"speaker": "남자", "text": "네. 김밥 먹었어요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "친구", "B": "소포", "C": "약속", "D": "선물"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "이번 생일에 뭘 받고 싶어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "컴퓨터를 받고 싶어요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "날씨", "B": "달력", "C": "하루", "D": "고향"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "지금 비가 와요?"}, {"speaker": "여자", "text": "네. 많이 와요. 그리고 좀 추워요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "주말", "B": "교통", "C": "여행", "D": "방학"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "여기서 서울역까지 가는 버스가 있어요?"}, {"speaker": "여자", "text": "한 번에 가는 버스는 없으니까 지하철을 타고 가세요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "옷", "B": "값", "C": "생일", "D": "날짜"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "치마가 정말 예뻐요."}, {"speaker": "여자", "text": "감사합니다. 어제 백화점에서 샀어요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "시간", "B": "나이", "C": "음식", "D": "기분"}, "answer": "B", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "저는 스물 세 살이에요."}, {"speaker": "남자", "text": "그래요? 저도 스물 세 살이에요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "휴일", "B": "달력", "C": "사진", "D": "그림"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "이거 언제 찍은 거예요?"}, {"speaker": "여자", "text": "작년에 제주도에서 찍은 거예요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "가구", "B": "주소", "C": "계절", "D": "선물"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "책상, 의자, 옷장....... 방에 필요한 것은 거의 다 있네요."}, {"speaker": "남자", "text": "네. 침대만 사면 될 거예요."}], "question_no": 14}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "값", "B": "맛", "C": "일", "D": "집"}, "answer": "A", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "이거 비싸요?"}, {"speaker": "여자", "text": "아니요, 안 비싸요. 한 개에 천 원이에요."}], "question_no": 11}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "생일", "B": "날짜", "C": "나이", "D": "시간"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "오늘 회의는 몇 시예요?"}, {"speaker": "여자", "text": "어제하고 같아요. 세 시예요."}], "question_no": 12}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 4, "options": {"A": "선물", "B": "계절", "C": "취미", "D": "사진"}, "answer": "C", "dialogue": [{"speaker": "여자", "text": "저는 요리하기를 좋아해요. 민수 씨는요?"}, {"speaker": "남자", "text": "저는 시간이 있을 때마다 산에 가요."}], "question_no": 13}
{"type": "Nghe_ChuDe", "section": "Nghe", "level": "1", "title": "※[11~14] 다음은 무엇에 대해 말하고 있습니까? <보기>와 같은 분위기를 조정하십시오", "question": "무엇에 대해 말하고 있습니까?", "explanation": "", "score": 3, "options": {"A": "여행", "B": "요일", "C": "날씨", "D": "휴일"}, "answer": "D", "dialogue": [{"speaker": "남자", "text": "내일이 쉬는 날이에요?"}, {"speaker": "여자", "text": "네. 내일은 한글날이라서 쉬어요."}], "question_no": 14}
